事實係毛澤東都感謝日本侵華，呢個係歷史事實

咁都要批鬥考評局既人
香港真係搞緊文革

啲小粉紅敏感姐
變咗做拿破龠侵略歐洲對歐洲利大於幣佢哋又咪覺得無問題

中方都承認毛澤東最少感謝過日本6次 然後成班on9小紅粉係度扮愛國扮嬲 成件事好好笑

依家支那狗都唔讀老毛
全部信奉維尼熊

一人一句幫小粉紅兜返呢次柒出香港事件

唔係毛主席落order唔好搞香港
香港一早無左
佢算唔算手足

樓主幾時教化下你哋啲同胞

中史不嬲都on99
鴉片戰爭=英國人不道德戰爭
幾十年前乾隆屠殺準噶爾就十全老人
英國佬就真係文明啦